連登仔嘈交方法真係可以改善下

發覺連登或者公海好多人想屌藍絲或中國人
但講嘢完全冇point
唔少淨係識鬧人用殘體
一類潑婦罵街嘅方法

其實我覺得一係唔好理佢
始終人哋鳩噏 人地蠢就唔好理啦
狗咬你唔通鬧翻佢轉頭？

真係嘈就唔好咁樣鬧
Google 下數據或者論文去攻擊人哋嘅論點
或者相關嘅新聞都好
有reference有論點咁去屌人
從對方最強嘅論點開始擊破
人哋潑婦罵街 但你講嘢有文有路嘅話
更加顯得雙方嘅分別

純粹嘈交嘥時間
唔好意氣用事 呢啲嘢唔值得激動
有陣時反而講多錯多
容易俾人串返轉頭 仲激氣

毒撚識撚鬧交咩
佢地鬧交既方法同淨係識講所有女人都係雞冇分別

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

樓主，我屌你老母閪

屌 宜家又唔係辯論比賽 洗撚有point咩
你都識講係嘈交啦
嘈交就係要人生攻擊 唔需要有point
最好嗌交嗌到人地自尊受創跳樓死

連登仔會用腦就唔係連登仔啦

形象一向係咁

但鬧人用殘體字依一點已經好到point。我同你講緊嘢，你特登用第二個語言你覆我，依下都好抵屌already。

不一定
呢個我指公海
始終人哋唔似我哋咁樣約定俗成
咁調返轉來講
如果人哋本身評論講緊一個語言
我哋衝入去個第二個語言 咁我哋都好抵屌？

參考蕭生講道理

公海嘅話我agger, 唔講殘體字先，我覺得公海永遠無人講嘢係對得上point, 即使有，過咗一兩個comment 又係喺度互鬧曱甴。對家就真心唔使講，但係好多時連啲insult 都真係幼稚到慘不忍睹。

講真，我覺得大家都開始學咗對家嗰套，有乜嘢就剩係識恥笑或者人身攻擊。再係咁落去個腦都唔使要㗎啦。

屌你屌你屌屌屌你

我自己就覺得兩睇
咁人哋弱智唔講道理
我覺得咁學黎有咩意思呢
咁樣嘈又冇增值 只會激親自己
其實自己都見過對家有人講到point
咁樣同人傾我覺得學懂唔少野

一用殘體就拉，樓主五毛?

我指公海
公海都有推拉師？

求下你地咪撚講nmsl
低質得嚟比人笑

樓主好明顯有問題。

Bolshevik • 3 年前
佢係我第一個在外國識嘅朋友 我覺得佢好pure好true 每一次出去食飯都同我夾返錢 又對我好好 我唔開心就會陪住我 個人覺得高質過唔少港女 而且佢係廣州人 廣東話講得好好隨時仲好過我 完全冇language barrier
咁我就好快中意左佢 開始追佢，但係平時冇咩事搵佢吹水都唔係好理我 有冇巴絲比意見點做好
利申：a0
Sorry for 1999

布爾什維克（俄語：большевик），舊譯布爾塞維克，在俄語中意為「多數派」，是俄國社會民主工黨中的一個派別。是由一群俄國馬克思主義者所組成的社會主義政黨

五毛的 account 名真係好易認，唔係你講兩句中立就認唔到。

最叻咪騷扑落突user

你話係就係啦
女就大家都外國籍你放心
個名我特登嘅 嗰陣對歷史有興趣
支持真正共產

點解仲未有人貼上鬧交教材

樓主5毛黎

順手pin埋

仲有鬧人熱狗

得 我pin
呻兩句公海留言低質
同連登講嘢冇point係五毛
原來大家咁鍾意咁樣鬧人
麻煩晒

咁低eq點叫人改善